VVD 新絕技 - 獅子吼

個Kean成個2和B咁

上季係祖記好似幾勁
點知今季未開齋 咁樣單刀都炒

個個鄧佢賣得平 係意甲數據幾勁幾勁
事實踢左半季英超真係好水貨

如果係2B 嚇到喊咗

Vvd學我嘅......
我喺街場成日都咁做